有咩收息股穩陣又高息？

Donald trump上場睇新聞話對收息股好大影響，想問下有咩收息股又穩定又高息？

過大海allin
又穩定又高息
你既穩定係咩意思?

900

2 3 5 6 66 823 1038 2638

127

陽光物業基金

REIT

405

穩定同高息係非常要耐性捱得悶咁持貨

50號仔